Java_Ostrovy

poznamky

máčka okolo bude těžší než to groo problemu (hledani ostrovu)

vstup je text

řádky textu

uzly,
 prázdný řádek 
 hrany(dvojce uzlů oddělené čárkou)
 
 
kontroluj jestli jsou uzly jenom jednou 
jestli jsou uzly hran zadány

java Main s.txt >output.txt 2>err.txt  

v parametrech vystup do souboru a presmerovani
 standartniho chyboveho do souoboru